想問下黃金有無賣AM4既扣具？

如題，得番個背板搵唔返扣具.

SM工具嚟？

每間廠嘅散熱器扣具都唔同喎

梗係
扣住條女

新高登有，60幾蚊